[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1687)

唔開

松鼠 BEE 町田

條友呢

生命作賭注

sor 補緊飛開唔切

用生命做左賭注

針了

Skip 西京， 6點同我全部半大

1001又唔開P.O. 做咩野

人妻東京松鼠半0全0

輸到on9

半場咋

it喵唔好gel

松鼠
廢鐵

以後再買天鵝 落街比狗屌

人妻半大同路

無GEL
今晚應該出2-3場

神船11.5b 2.0x落到1.86

大船下盤 應如何部署？

西魚勁到 執錢咁執

仲有半場
定啲黎

唔好gel 我魚同水戶

天鵝算啦

綠雞入啦 求下你

荷華高斯 第一隊入球

睇清楚啲大阪飛腳唔使降班
死費托要

入球大細過關3串1
6 人妻 3.5S @1.24
7 FC東京 3.5S @1.26
8 大宮松鼠 2.5S @1.46

半場入球細過關6串1
6 人妻1.5S @1.31
7 FC東京1.5S @1.32
12 威廉二世1.5S @1.53
13 俄超1.5S @ 1.26
16 柏林聯 1/1.5S @1.46
23 里爾 1.5S @1.39

全冰

跟一千

船 2.5s 1.5s

飛腳即場 -1角球係咩玩法

廢鐵

1.5S咁勇

西鑽立即追和！

閪鯨係咪真係咁勁

cashed

究竟係6分波情況底下
飛腳可以點輸？

神船，屌你

松鼠半大！

神户勝利船1:0完場

神船入波未

船 2.5s gel

10蚊人妻主其他支持我托

神户贏唔到跳樓

船 雞 立即goal

臭雞入未呀

買咗四個大將即刻fit哂

唔使輸

46-60分鐘 水戶好大機會入一球

屌中柱

神船笑死

神户單刀中柱

船

咁都唔入 空龍咁濟

水手下一球
浦和win

揸緊信念

好大機會比人入喎

紅鑽唔敢望你反cup,和都好 ok?

西鯨七成控球乜撚野事

垃圾船

盲既咪撚踢波啦

6點波靜到

西鑽

山口組入未

町田狗

屌

水戶禁屌緊

水手FG cashed

俾水手個messi入左

屌神船

輸埋on9

水手入咗

神戶勝利船 0-1 橫濱水手

呢場買左單頭
中！

差啲買咗神船ng

船收皮

盲船

大船

神船屌你老母

一個反擊搞掂你 神船

水手啲波爽到，垃圾船都唔知踢乜尻

抵啦神船 妹妹妹

撞進了冰山

大船已沉

水手下一球 😍

神船反船了

反cup啦

屌咩 拎左神船做膽...

大船jump

不如叫神戶敗北船啦
屌你老母

呀得俾西鯨逼害

屌你廢船

咁樣禁區俾人控定 個5 號

臭腳今場好撚柒勁

下盤
+1
FG

要啦

又沉船

水手入波 角大收皮

紅鑽反cup2球

屌 隻船真係好廢

屌你老母比個盲閪射走左注飛

好廢

小白死廢老

爽！

黃蜂快大！

西鑽 西到

神戶半0全1

日職下盤 就係咁易玩

0:2埋

水手炸

0:2

一隊有小白
一隊有費托
都柒下柒下咁

Offside

=.=

Offside 差啲2-0埋 船

西船。。。

係fake既

神船ng

哇屌

普度斯基學人踢中場較炮 笑撚死人
攔番去左邊射波啦仆街

FAKE 嚇死2.5S

去日職= 沈淪
去美職= 翻生
垃圾先去丁列

神船輸
人妻都應該輸
兩場馬會精選

點解會咁

神船上盤巴打有超高水買啦

町田快手入多粒

Fake goal定律就係對家入！
船上呀

西鑽係時候追平了

垃圾船 次次買都輸 真係on9

水手牛b

鯨魚
水戶
東京
飛腳

美職咪又係沉淪

下一球水手好高水，心思思

問過月巴未

咩船都係鐵達尼黎

松鼠山口組入未呀

我都喺

町田唔入就比人入啦

松鼠廢鐵快入啦屌

神户反cup第一個lm派100

,

me

個7號係咪弱智

水手停哂角

Lm

lm

西鑽西魚連c啊！

本來好想上船 見到日職專家個分析之後買左水右盤

閪船反cup抽一個100

屌你個垃閪船

唔撚睇啦屌沉撚咗

Me

綠雞你入得未啊 屌

神船含撚死啦
小白

小白幫幫手

好彩冇上船

停一陣C比我買啦

神船追和冇問題
真係好勁

和波輸半得？

我

應該和到

打假

岐阜和波一世球迷

派錢既留意下呢到

腳點輸？

大阪飛腳FG

求下水手入多粒等我唔洗望隊垃圾反cup

LM

町田真係好撚賤

要頂住

6點場係咪未開波

神船玩完

串啲半一巴

1球都冇

屌你老母水手.. 平時買你半一下盤又唔見你咁

水手下球3.4

唉
神船...

2:1

町田唔係就咁完場呀?

100%

6點又細波
玩撚曬啦

應該仲有粒

山口組大波jump

發動拿坡狗劇本

bee + 町田 + 湘南-1 + 山口組, 中左夜晚有本賭

神戶勝利船9.5
大阪飛腳11.5s

有小白餵都無撚用
前鋒太撚廢

個7號柒咗4次啦喎

神船個七號收咗好多錢

救得一個得一個 大阪FG

快撚7入波喇屌你老母町田 唔入比人入

17號哂左幾球

餵到埋嘴邊都可以咁

Agger

換長凙俊啦 屌你

20分鐘 隊隊都0入球

屌韓假

威靈頓係好撚垃圾
波都控唔定 撞都唔夠日本仔撞

綠雞乜撚嘢事 仲唔入

-2呀,要多2粒

又係7號
7號5次柒啦

6點肯入波未

頭先睇左10分鐘
比人禁屌

日乙霸主

西鑽全隊去含撚

大阪準備入

買左一萬蚊神船既巴打。。。。

6 人妻1.5S @1.31
7 FC東京1.5S @1.32
12 威廉二世1.5S @1.53

冰

幫緊對面含啦

馬會精選果然有伏

邊個咁睇唔開

西鑽刷角啦

大飛精選無伏

日職莫拉達

綠雞入先啦 仆街

上個post 自已搵

西鑽反杯未

屌你老母神船 永久BLACKLIST

小白去中超好過啦，班隊友廢到了

轉半一係伏

水手-4c

0-1 gooooooooooooooooooooooal

神船反杯一世FANS

廢鐵GGGGGOOOOAAALLLL

全南天龍 0-1 浦項制鐵

打鐵糕

日職全冰入波

水手咁廢都贏唔到

2-2啦屌

屌點解會要左天龍

神船

重心料又中

Gel定岩嫁啦
無幾可

紅鑽爽手追和

神船食屎

係得乜乜聯贏唔到
其他打鐵佬當狗咁撚

係咪得我仲等緊綠雞

出長澤俊頂波啦屌

我屌你個垃圾船

戇鳩波

大宮松鼠 0-1 山口雷法

開條11.5b止下血先

山口組搞咩

鑽-1c

出5中4

唔好gel水手啦 水手好耐無贏過啦

神船廢到竹大

屌 綠雞門前都唔撚入

動物日

換走17號廢鋒

鯨魚水泥gel

我捉到山口又點
又斷左

繼續刷c
唔好停

官人個一萬好閒姐
今朝又中波膽 盤又cup到 洗同佢擔心咩

細波日?

松鼠

屌松鼠

山口 廢鐵 半大得唔得

我屌你老母神船

綠雞1:0就夠啦 拿拿聲同我入啊

俾2球12m 船算啦

山口松鼠冰

食屎啦神船

町田入3粒未

名古屋八鯨 3-1 浦和紅鑽

魚3:1

集氣

高蛇個岡山半大全大爭幾多球

鯨魚真係送錢

鑽

日假動物隊

屌你老母町田入未

鯨魚勁到

松鼠廢鐵入多粒快手

半格都唔俾返我

祖奧兩球

西鑽。

C呢

JOJO 勁到

又係7號犯規

Shit

中間長澤駿好心就唔好比地波啦

輸曬

唔係miss pk就帽子

又冇買鯨魚 我諗迴光反照得7788

屌你老母祖奧都勁撚過你咩小白普度C基

一日有廢托正選一日都唔可以買人妻

個27號翻翻去踢中學波啦

西鑽 反cup 到我地鐵上面大叫我愛西鑽

綠雞入未

神船咁都無十二碼

反Cup唔到啦

我魚31

啱啱開始咋喎

神戶又輸

場場有波入

西鑽反杯 抄一百次我愛西鑽

鯨魚季中買好多人唔同哂

動物日松鼠快反cup ok?

船好似好嬲

神船7 17 27三個都on99

仲有十幾分鐘

我紋佢個名係手添呀

綠雞 松鼠 神船 廢托
全部入波呀

取消關注 神船

睇人妻好過

神戶反CUP 我屌小白屎眼

on9到廢 無野好講

鑽俾多1角我

比角啦

都可以取消埋
俾臭腳禁屌

垃圾船我屌你老母

町田。。。入未

笑到仆街 咁樣唔入

小白：

船冰角

魚真心癲
降班膽變中游

山口組唔好停

町田入未啊 屌你

咁都唔入
垃圾船啲人死撚哂佢啦

咁都唔入on999

小白走啦 前面班仆街唔撚識射波

船真係好垃圾

小白都救唔到啦

盤路黎講 當有日變番讓人就會收皮

綠雞快d入1球先啦

bee頂埋佢

垃圾船屌你老母一係反杯一係輸撚咗佢

長澤駿除左頭唔識入波?

船班仆街落去打日乙啦

放棄追東京角大就黎料

單刀 控定唔入
我屌

小白就來嘔血啦

爛泥扶唔上

日本莫拉達

神船垃圾

船-2c

岩,贏到上岸就會西
前列肯定上唔到

神戶比多1c

鑽俾角

水手船召喚連c呀

松鼠廢鐵半大未

松鼠快入！

西鑽反cup我紋隊名落條鳩度

連龍都唔中

飛腳第一球

夠位？

我買親就成日比人AMAZING TEN反CUP

剩係買左條100過關 避晒d垃圾波

魚大艦宣布準備上岸

呢埸前鋒正常d 都win左

費托第一球

屌，成隊閪船除左小白都係on9

gchi

日職半一上盤真係好撚ON9

町田仆街黎 1粒就收手 燕梳球都無

大船必…

小白有幾灰 賭狗有幾灰

心靈支持我托

神船杯到我執屎食

85分鐘 1:1 90分鐘12M 2:1 OK?

取消關注了 死閪船

神船都10c 鑽開10c未

刷角西鑽

又係7號條仆街

對面又一次中龍都冇 任佢撚

就黎跪 求下綠雞你入

屌你老母

屌 斷町田大波

小白超班

7號
27號 加埋個
17威靈頓

7號

黃蜂細波gel得

西魚41

針

魚4球

玩完

我魚

屌雞

垃圾船屌你

大大力支持

第2口

26/8
格流 -0.5/-1

魚中 船潛

水戶

七號真係垃圾

輸波超班？

水戶好波

屌 唔係入波呀 俾角先得唔得

斷一

3x4 斷船屌

祖奧帶帽

威廉1-0

換左2個走但7號仲o係度

it喵

斷天鵝 綠雞

主客和又要全中了

水戶0:1

神戶成隊仆街死

唉
佢負責做波
入波要其他人

紅鑽憑咩讓人＿

屌你老味上撚左染船

西鯨2.07全格

12 威廉二世1.5S @1.53

冰冰冰

水手奇蹟比多2c

你發達啦
2x1

小白心諗，你班仆街想我點啊

屌你老母祖奧一條友都打得晒
你望下閪船班撚樣

你有無睇架，小白係超哂班，係班垃圾前鋒

呀得條飛唔知有無人買錯主客和呢

水戶比人入?

東京刷角就入波啦

41

以後你地咁買啦

入人地

220

上翻1k

贏波？

唉 仆街綠雞

駿
駿呀

Jo痴撚線
差d入四粒

我魚會唔會太勁

俾我係小白完場一定屌哂啲前鋒老母

信念唔夠
上咗大船

松鼠追和

又駿呀

西鑽俾多角

豬死了

鯨魚無跟 信念唔夠

7 17 50

上半場唔撚妹贏撚左啦垃圾船

神船刷c未

你有無睇先

松鼠快追

威廉半大

加油 我都準備開始正數

松鼠追平未

廢鐵單刀都唔入

我尋日黑到咁 唔跟都正常

7船幾比幾
岩岩訓醒

普度係咁比地波長澤駿玩鳩佢咩

仲有啲埋門質素

西魚俾多角呀

神船垃圾到

自己凌晨啲波針死左先唔敢買日職

小白上錯船 人妻係廢因為無創做力 船廢係真係送到埋口唔識食個種廢

入波還入波 整多1C黎好WO西鑽

0-2

町田江原頂撚住

水手2-0 埋

垃船02

On 9 船

傻鳩

水手gel

爽

冇買水手

屌 閪鑽俾角未

屌11.5b玩完 我屌你臭船

客Ng gel

西鑽忽多角啦

爽撚到

馬會精選

點解我會買天龍

好撚on9

回傳俾龍門 送大禮

又係半一上盤吖！

咁輸

24真係冇撚敵又慢又廢仲要冇體力
19歲就踢翻學界啦

長澤俊？邊撚度俊呀

俾到龍門前都可以唔中龍

屌你個船 真係on9

格流好似唔差 得仔點睇

下次都要含淚買咖啦

唔刷俾人刷啦

豬隊友唔肯送隻角..玩9個龍

全隊得一個踢緊波

無野好講 班後生送到埋口都食唔到

要諗定有紅牌

半一上盤

讓得起有餘

神戶勝利船 0-2 橫濱水手

垃圾船 係返去食屎啦 屌你個閪

垃圾船抵死，仆佢個街啲前鋒踢好啲456咗啦on999,以後唔撚買隊閪波

紅鑽 咁冰得

神船冰

比多c 啦

西鑽西魚俾多角！快

町田比下面入多粒

世界級中位數

撞船

我諗小白仲灰過我地啲賭仔

比多角啦

以後再買綠雞 天鵝 立即比雷劈

隊垃圾船次次買都輸 斷我3x4 屌你老母

-1c

為錢姐

神船今日真係驚喜之最
妹足成場 又送禮

11c

仆街町田

次次我一講宇宙級就燈死左

停撚左廿分鐘角

荷華高斯斷腳啦
咁短時間輸兩粒

大船必倒

5點bee最正氣

鯨魚

輸剩兩舊 屌你老母

神船廢到

屌你老母臭閪船

水手比多c

反底！

雖然係，但有呢啲on9隊友真係會想打柒佢地

二世3-0

威廉二世 3-0 荷華高斯

閪船正仆街

我係莊 叫你俾多角

好彩我買左水手 唔洗斷

二世勁到

魚幫手刷下角啦

高蛇對家中到

荷華高斯踢緊乜鳩

高蛇 我跟你跟到破產 點睇？

開半大全大

俄假主場10勝有受讓買

10c

松1-1

大宮松鼠 1-1 山口雷法

松鼠11

10c goal

松鼠好波

松屎cap

同polo d信徒一樣....跟足一定有錢賺

All in閪腳Ng & W

橙

半大松鼠

跪求水手奇蹟12c

跟我fg個啲買哂盤

6x1係咪沉了

12c

Bee大波

Bee開埋全大

新潟天鵝 0-3 福岡黃蜂

0-3bee gel

bee 30

松鼠又想反cup兼大炒?

勝利船？ 點勝利啊 廢閪

bee gel

12c 一舖返哂黎！！

沉咗二世啦
幾分鐘3粒
對家防線派膠

岐阜 我條百幾倍過關差你 追和啦

唔準笑高蛇

入唔入飛腳大波好 會半0全3？

勝利船真係垃圾到
傑志條後防都應該攻唔入

角大黨命不該絕

個人會化

想睇

唔緊要2.5s頂住

我到左ifc啦

垃撚圾學人半一

開唔到最撚低水果關

直接+1都開唔出 辣殺

輸半都有50倍

3-0 la wo

法國得sir定律
Fg變主客和
所以以後跟主客和

船都開到12c
無追到

星期三6k>0
入2k上返8k追返哂

以後單注買算

山口上

其實前場一樣垃圾

8 大宮松鼠 3.5S @1.46
我覺得會沉埋
希望半全2
諗緊後面點買

有無人要基爾

收硬錢

13c

角大手足 慶祝喇

13c 12.5b cashed

船冇撚用架啦

基爾獸

買盤都得
自己四場盤+一場半主

町田12M

好彩臨尾執返住12.5b

12.5b都開埋

送角抵你贏波

冇盤WOR

日職都係小心行事

船又爆角我屌

B gor 強勢回歸 中左水手客2

你踢爆

町田12m

on9連岐阜都買 抵輸啦

比馬東京半場8c

開爐第一擊 順利
準住長勝

町田miss

佢撚有買...我都識cap圖啦

missed

町田

町田買主勝咪好 係要買-1

好彩1:0都過到關

好想貼事後飛

山口組上

荷華高斯jm9

過關斷綠雞

七點有無心水

3x1斷神船

町田死撚咗去12m炒

請認住勝利船係垃閪圾黎

得蛇我了

100點起機

真係好撚假丫町田

俄超大波

以後唔再買神戶
dllm
比佢斷左幾次過關啦
仆街
仲諗住今晚中埋條4X5唔再玩
妖

小白去人妻夾廢托咪好囉

終於收錢

我買五次 4次都輸

等聽晚魚拉特主其他

上次好似蠃?

玉置係唔係到

首先要人妻夠錢出小白份人工先

町田一撚定打假 球12m傳比龍門

all in 費托隊fg

想買飛腳FG是否不智 我買咗人妻盤

你估真係小白打哂咩
睇下d前鋒咩料先得架

勁魚x水戶 2x1 cashed

輸到灰 燈撚到 1500針到得番50

對家fg la

針剩50 求其揾埸all in 埋算了

流浪半大全大

佢呢兩日戒賭

呀得未計町田個關 主客和63倍

俄假0:0

閪鯨咪買岩人....爛船買埋晒d有名無7用隊友

即場角買大定細好

直屌轟w

陳7應該好波過閪船啲前鋒

你地下次咁買啦

食撚滑，繼b哥，美斯後又一神人

啲前鋒無一個拎到小白啲波

西京又黎撚大家

1.67平半

有諗過

估唔到水戶食到全格

神屎忽咩 尋日針到咁

19-08
北海道 上盤
新特蘭 上盤
21-08
哈馬比 上盤
波杜基 上盤 輸半
畢爾包 上盤 贏半
22-08
莫雷 下盤 走盤
23-08
富明 上盤
25-08
圖拉兵工廠 下盤
里昂 上盤
撲神 下盤 輸半
祖雲達斯 上盤
26-08
聖E天 下盤
羅湖城 下盤
白帽 下盤
水戶 下盤

小白夾祖奧應該入球show

我發覺輸得最多係日本波
屌

頭先唔係話今日入錢追數咩
轉頭唔見咗

祖記個注ng之後反左底

有冇100起機之選

1:即場烏妻1.5大
2:流浪半大 全大

仲諗住派佢 之前應承左
好似係

日假正氣大角

你唔好搵10年前果季講？

咁派我

格流飛左佢啦

跟

你又話唔派人

買得一場閪鑽

有青爐可以跟嗎

一樣 仲要9.5

卡斯洛達爽手

好耐之前講話中多次過關就派佢

綠雞斷我3串1 仆街啦

妖
明明見到天鵝連輸幾場盤
點知無啦啦餚底skip左驚反底
另一邊明明見到馬會banner燈神船主勝架啦
但好死唔死又見佢轉盤以為掂啦
弱智神船！
我都係想賺千零蚊姐

比神船迫害 求派

奧倫堡有無同路
快撚啲入波

我上面個D係私食
水戶開始就會買完post去爐

飛腳 10.5大

水戶係岩岩開爐第一注

仲記得 多謝先

繼堅離地之後 賭球po又有共同敵人

同問

專家

輸撚左半邊龜頭

專家？邊撚度專？睇過

幫莊家打煽稿吸飛

最後100 all in 落大阪閪腳1.5大

流浪

琴日贏完今日又針返

睇下佢笑個撚樣
我就比佢陰9左啦卜街

專家食屎

佢唔出現起馬會banner其實都有6成 出現banner真係反水

Blacklist西船

以後買日職之前睇佢出咩了

山口上呀

神戶勝利船9.5
大阪飛腳11.5s
柏林聯9.5
特雷斯登9.5
雷根斯堡9.5

德乙全角大

我上面個D係私食
水戶開始就會買完post去爐
7.30應該會有下一水

反9佢

反手又中 玉置做咩介賭

轉左玩法 廢事屌波 條過關又針神船

松鼠
21

松屎goalllllllll

艾倫力加

廢托fg是夢嗎

點解成日48分鐘 goal...好撚邪

有野做 今日入完錢買左神船 又針

山口jump

閪撚過啲nigga

輸撚到喊

琴晚賭完德乙角驚撚左

same road

閪京同人妻一齊妹到完場

山口都買咩心態

輸半當贏

人妻

尋晚全jump

反底

想all in基爾追數

琴日個啲skip左應該穩過抬炸彈
開撚晒下盤 俾狗屌

話撚左人妻

10

山口町田 一樣盤

王子？

又係48分鐘...屌啊

今晚都好多西波 想追數唔知點買

邊個入

唔知幾時反一場又繼續死

人妻goal!

山口追和

入唔切1.5b

多謝手足gchi
開左幾個鐘爐已經200人了

爛木入未

輸到停左手...心靈睇下中唔中

1.5B 差一粒！
100起機

得蛇又中！

上 人妻!

屌d所謂專家

狗會求其上網搵張鬼佬相
自己打段字就撚到賭仔

上注Ng

想GUN'

王子助攻

貪多0.2水
就入咗
唉

費托隊hoball

格流個大波大回飛

琴晚100場波 賭哂真係虛脫

香港咁多鬼佬 求其搵個再寫佢係體育編輯
馬會又然

法國自己都睇得幾準 不過冇買

FC西京入未

唔刷角得1c成日出事

東京要反底未

E2日都好多西波

2018 仲買西京

令願玩蚊注都唔想心靈投注

上面有link

蘇超半大回到

正路 逼你通頂針鳩晒 再維護 想追數你已經恰撚著左

今晚要贏

得番50可以點起機

係輸到jump左

閪腳果場比多粒！

買咗2.5大

人妻入多幾球

山口組

我要破燈！簡簡單單系列

大阪飛腳 第二球

大阪飛腳 2/2.5 入球大

如果果日有美職即場真係唔玩通霄波 次次美職都正氣 通霄波就西到

要斬手指

高蛇

廢鐵2-0

飛腳角大已死

蘇超撐謝拉特

就2019年了 仲有人信山口反底

正狗閪 6點醒左維護 太眼訓唔等7點
一起身睇到場場開大已經想4

得巴 我了

人妻唔刷角

簡簡單單系列

95分鐘比臭腳絕殺
半場02都比人cup

仲敢買西京

正氣到

所以有美職即場 真係唔好玩通霄果堆即場 日撚日針到仆街 美職點唔正氣都正常過果堆西波

人妻 大板快d合作造3球黎睇下

臭腳係cup硬的波

多謝 有得起機啦

利 鏝

嘩，湘南三碼單刀中楣，三碼空龍補射再飛機

東京有運

比馬中眉

1.5B -1 呀

馬瑟韋爾 1-0 格拉斯哥流浪

山口組反cup呀

仆街 好彩冇買

幫你講埋 疤 馬體

可以買反cup 了

屌 買唔切大波

格流依隊垃圾

格流反cup 2倍 唔買真係戒賭

Boom到。。。

珍 屌你老母凌晨個啲閪撚到 專撚賭仔

格流上盤jumped

Sigh....

好膠又避左格流

閪腳事但入粒先啦

基爾獸有無人反對

平手盤廢鐵照中 爽到

祖唔開大 加埋

3.5s 1.8

門巴d半大好準

山口追和未

支持，加多隊特雷

人妻場 劇本喺3球 同我快d入波

2:0

1.5B cashed!

臭腳

上個禮拜玩皇馬果場唔訓教 西撚到 今晚又有皇馬害人 真係2點訓教7點起身玩美職安全

人妻易到
Btw 高蛇

門巴個1.5b 輕鬆開出

一早講左廢鐵打榜尾有平手盤正到暈

1:烏妻即場1.5大
2:流浪半大 全大

高蛇又中

又係王子助攻

2-0

人妻goal 追番廢船條數屌佢個西

門巴好勁

人妻-1

推

人妻角大jump

屈福特 定 水晶宮？

想4

美職班友都古惑 但起碼長追都無死

啱啱場神廢船
其實小白製造咗好lin 多機會（7-8次）
不過7 17 50 都把握唔到
5號一個低級防守失誤令禁區橫濱前鋒空囇一控一射領先1:0
之後神戶圍攻
最後後衞又一個低級失誤回傳傳龍俾人偷波再俾禁區頂隊友射入 2:0
總括而言
下場神船都係要追

差東京炸，贏啦好嗎

和

人妻主場先勁

3x1角大尾關係佢 點補好

屌 淨係斷閪船 有無手足知佢之前點贏的

唉
神船串左人妻
無補返注人妻

人妻復活

奧倫堡1-0
好波

追對家呀 屌佢個西 前鋒廢撚到 迫害 6串一條廢船

格流對家未入過波，射拉特打假

佢唔係要臭腳ng咩?

準備出第二注心水

小白一嚟我就追，屌佢呢2場斷晒我啲過關

人妻fg ng都miss晒

200 蚊起機有咩盤推介

Cashed out返先

恭喜巴打100蚊成功起機

入多D錢先

跟實

屌你江原生性啦

Thanks

得蛇又搵幾多

奧倫堡 係咪痴線架

廢托而家過唔到人

今日搵返尋日輸既

奧倫幾勁

火車頭都贏到

以後唔玩荷蘭波 買細果日大撚哂 買大細哂

我差5.5k未搵返

東京個13號鬼佬好廢

幾個機會都將個波射上天

官蛇咁俾面

回晒糖。 起步慢到 轉左做駁腳唉

格派半全大

7.5b等高水入

人妻-1啊

想半大 屈福入得又失得

柏林聯2.5b 追數系列

洛達咸有無同路呀

出英超ok? 唔太想買徳乙

屌人妻中柱

格流肯定又渣流灘等踢歐霸 屌佢老母
馬會半一盤比狗買

人妻角大 針!!

屌人妻又中柱

人妻試下主其他ok?

全南1-2

山口雷法！

山口

出左水
徳乙 PAK林聯 上

近排黑
HALF IN咗 基爾+柏林聯
大家睇路

polo 又中2斷1 收屍....燈閪獲獲都要估佢斷邊場

啲半一又西哂

追數水

水晶宮

東京入未？

流浪1:1

回飛開半大
買佢就相反
屌

格流半大

半大

第2口

26/8
格流 -0.5/-1

信念！

200 起機 水晶宮盤

回大飛開半大.咁撚FAKE

卡屍半大味

好撚柒勁屌你老母

門神

蘇超半大易撚到

ON9 第一關買唔切
第二個見回咗咁多無要

神户勝利船還我血汗錢6串1斷你屌你個西

平注買咪穩贏

大回嚇人

苦主+1

又跟it喵一關先

山口反cup埋佢

佢堆過關 收到屍真係要當嬴

2:1 流浪

門清

15分鐘全大

格流全大

佢成日買d熱門大波..尋日炒到仆街, 係咁po事後回血...

[quote]1:烏妻即場1.5大
2:流浪半大 全大

格哥2:1

得返40 起機有冇推介

你知道得太多了

廢到 廢事屌

鯨收錢 就差托利斯了

格流 1.65 回到 1.82....又開到

8:30待

格流唔買又秒半大 買佢又0-0 一係拎紅

屈仔定水晶宮

格流對家nba

蘇超正氣到 無買

點解佢唔出大單頭水，仲唔上神枱

18分鐘全大 正氣

連續追左東京幾場，佢都贏唔到

東京你真係令我好失望啊

4場了

事後飛大注回血撚信徒識條毛

費托角大

頂住 重注卜左追數

無買的半大nba系列

反緊佢

飛腳刷多5角

又唔係踢得差，就係贏唔到波

松鼠 爛木

格流唔反吸 班球員洗定屁股俾謝老四屌啦

真係好邪 買咗嘅唔開 冇買嘅就開 屌…

2:3 山口goal

拳王謝4

雷法

山口組反cup

@再買fc東京斬手指

飛腳-4角

垃9圾。同西鑽一齊blacklist

7cccccccc

三串一差佢

飛腳快手刷角

山口入1球比動物cup2粒再反cup2粒....日乙

好難，要開五球

腳10.5大

柏林角大針

.

1001